喺男廁尿兜觀察咗一個月之後發現香港男人來講自己賓周算大

如果社會風俗出街係露賓周 / 露賓周形可能我已經破咗處...

噏乜鳩呀你

好撚基

你照下鏡都知社會風俗係真係興露賓周啦

低能仔

係，畀幅相嚟睇下？

只係因為得你一個扯緊旗

望賓周都基?

Offtopic:
每次收工去個公廁屙尿, 都有位中學生企定定係尿兜面前
條友露條賓周出來扮屙尿, 但四圍望望望唔知望乜鳩
雖然睇佢個樣似弱智, 但條賓周真係好巨型, 我第一次睇以為係手黎, 淨係莖部都粗到廁紙筒咁, 個頭仲大
諗落個天真係幾公平

邊個公廁

GAY

可能係因為你扯行曬，都係大過人地冇扯少少

小鳩頭